唔該! 香港人唔好下下一口咬定話我地南亞裔人錯先

正如上面呢個客觀嘅留言

有時d港女話我地視姦同騷擾佢地

喂！
唔好下下一口咬定南亞裔人錯先… 人哋無啦啦做乜要X你？ 話唔定你地戴住副有色眼鏡唔尊重人先呢

停止抹黑我地南亞人危害香港女性安全

我地有身份證, 擁抱香港價值觀

不要種族歧視抹黑

Akar Akkuba!!

بھاڑ میں آپ کتیابھاڑ میں آپ کتیابھاڑ میں آپ کتیابھاڑ میں آپ کتیا

بھاڑ میں آپ کتیابھاڑ میں آپ کتیا

بھاڑ میں آپ کتیا

係我地錯,我地唔應該俾你地留低

走啦 無人留你地

講曬粗口咁，只會顯得自己更無理

آپ ہمارے لئے چینی چوسنا

Thx Bro

無錯, 郁d就叫我地返鄕下

雖然我地同ISIS都信同一個真主伊斯蘭教

但我們都係真正港人,同你地無分別

南亞狗滾出香港 屌你老母

唔好咁民族主義啦
咁自我中心同中共自己玩單機有乜分別
雖然有一部分南亞人好鳩，但唔代表全部

新一代土生土長講純正廣東話
已經本地左，以香港為家
唔可以唔承認佢地係香港人
香港始終係多元社會
唔係排外既地方

利申: 遇左比連仔屌

成日叫人唔好留喺香港
人哋喺香港土生土長你叫人返去邊度？
唔好睇方向報睇得多就當哂全部南亞裔人都係假難民啦

THx Bro

乜撚野無分别？我地本土係人，你地南亞係狗，人同狗係有分别架
唔想俾人歧視，你咪返去你自己國家囉，而家無人逼你留響度，係你地自己賴死唔走咋

Thx Bro

another Racist Scum

琴日係公園坐
咩都無做佢地三個人很埋黎問幾點
我地係到做咩
歧視佢地？係佢地搞到自己咁

人狗殊途 你地都係走吧啦

根本就係你地班人成日都跟人 又成眼甘甘望人
啲人先會咁樣睇你地

連登仔喺國藉方面同中共係一樣
都係玩血統論，得華人先係香港人

但唔記得自己早幾代都係支那人

啱呀
十單案都有一單唔係蝻做

喂！
唔好下下一口咬定南亞裔人錯先… 人哋無啦啦做乜要X你？ 話唔定你地戴住副有色眼鏡唔尊重人先呢

返南亞啦 屌你老母

要怪就怪你啲同鄉，係香港做過啲咩

屌你老母南亞狗死返去你自己國家啦，你班人拎去勞改都哂資源

之前係澳洲識過見過唔少南亞/印度人 亦受過恩惠 其實佢地都識禮貌好識尊重人 但眼見咁多新聞真係好難說服人好難幫你地平反

嗲li媽li砵甸

咪就係你地咸濕囉
唔反省下反而走黎話我地戴有色眼鏡
你有冇諗過點解會有哩個既定形象？

死番去你地d垃圾國家啦

幾時香港都整返個狗肉節？

你地有原罪 願主祝福你

如果稱呼佢地為豬，會唔會比稱呼佢地為狗更加侮辱呢？

垃圾蝻走啦屌你老母
打埋d閪符做乜鳩
冇人識睇呀屌你老母

其實海外支那人同東南畜冇香港班咁難頂

香港班支那人同南亞畜係世上最撚垃圾難頂

真主偉大

我地歧視南亞人，歧視大陸人
或者鬼佬歧視中國人
係因為普遍嚟講都唔鐘意嘛

我夠明白你可能係好人，某啲大陸人係好人
但係當你接觸過麻煩嘅南亞人，又咁多新聞講南亞人偷嘢
就會一次過歧視晒
每次就會先入為主
單對單做朋友先唔會歧視

與其叫我哋唔好歧視你哋
不如你由根源改起
加油

走喇屌你老母西

歧視你又點樣阿
垃圾人種
異族

岩又好錯又好都係你地錯

其實沒差
反正香港人都係得把口 最多網上嘴炮下
現實見到南亞人咪成隻縮頭龜咁

冇人貼圖?

allahu akbar !!!
booooooooom

Send them back

垃圾蝻
係街比你d同類騷擾過無數次

你點知係有人抹黑你地
格離個post好多女仔出黎做証喎，你肯定佢地全部係打手?

問下你d同鄉有無做過d柒事先再出黎開post辨護啦

寧願留響香港做隻豬都唔願返自己國家堂堂正正做返個人，仲要怪人歧視佢，真係人唔笑，豬都叫

多口問句，你地信真主果d架嘛，信左係咪可以拎正牌殺人放火，因為我見ISIS同你地班南亞狗都係咁，我諗住臨老就改信真主上天堂，有無得諗?

南亞人士應該自行組成糾察隊 專門對付為非作歹既同鄉
咁就可以慢慢建立「總有南亞人唔係死仆街」既印象

屌 收皮啦 垃圾種族

我地都唔想 但你地可唔可約制下自己既同鄉

賤畜 你怪就怪你d同類做臭個朵

死撚番印度啦仆街

呢個真 唔好話咩難民政策果d
細個讀書見到果班蝻已經係咁
無文化 撩交打 偷野 跟女 痴住d黑社會周圍撻朵

有乜野衰野無做過

抱你老未香港價值觀咩
廣東話都唔識講

屌你老母蝻狗
特登開個post俾人撚你話你犯唔犯賤

南亞狗，你最好唔好用電腦上網，如果唔係警犬一定查你ip上門爆你門

有好多南亞巴打做警察

喂！
唔好下下一口咬定南亞裔人一定啱先… 人哋無啦啦做乜要X你？ 話唔定你地戴住副有色眼鏡唔尊重人先呢

你地食狗肉咪仲惡心

要你地狗咬狗

sorry 唔係印度

有分别 你地係劣等民族

Allahu Akbar

अल्लाह अकबर

thx bro

香港冇人食狗肉

伙班垃圾唔食豬肉仲惡心

樓主假膠都引到禁多人曬時間屌

香港人食狗肉都講得出

仲話自己香港人

南狗

又唔諗下你地班南亞狗做過d咩
姦淫擄掠樣樣做齊 狗都不如 仲好意思叫人唔好歧視你
歧視蝻狗，人人有責！！
歧視蝻狗，人人有責！！
歧視蝻狗，人人有責！！

死番去你地個國家啦 既然你地覺得比人歧視嘅咪番你地個國家囉 又唔肯走又拎我地政府資源 仲好意思話香港人歧視你地 你地黎到香港 邊撚個比地方你地住啊 on9

咪係

屌你老母啦 妹仔大過主人婆 南亞狗！

假膠

比班真狗睇下都好

自己族人唔做好自己仲瀨人
垃圾就係垃圾 你地係咪世世代代食屎先生成咁

hey bro

long time no see

想我唔歧視你地就趕曬堆搞事既走

善用起底功能

大佬 你地南亞人癲既 普通市民驚左你地好正常

土生土長蝻亞裔絕比假難民構成更大危機

UST南亞仔 巴打都講過
華人都有搞事
做咩淨係針對我地印巴?

我地d祖先分分鐘早過你地黎香港

試過幾次出尖沙咀都比佢地跟住撩

返南亞啦，你老味，出面先有個post話兩個女仔比5個南亞狗跟蹤，想唔歧視都幾難

只可以話大部分南
亞都係狗

垃圾滾出香港啦

篇野好撚假
未睇起底都知係假膠

你係咪中國人?

連登咁多毒撚同小學雞 樓主唔洗咁認真

好想知會唔會因為呢個post 出現香港第一單ISIS恐襲

起底

負評

上一頁

有遇過好嘅
不過唔好嘅大多冇計

ust蝻亞狗幾時入呢個post回應吓

正如經常出飲食台post 飽受種族抹黑嘅UST南亞巴打
你地要用有色眼鏡睇我地印巴人都冇計

同埋件事係港女單方面片面之詞
你地就信十足

當事人5個南亞弟兄根本冇機會澄清

根本事實可能相反

可能班女仔相識人但係又唔識溝通呢

sosad

thx bro

收皮啦屌你老母臭系 話緊你呀南亞狗

呢度唔撚係你屋企，要移民請去第二度

食屎啦 係格離post未比人屌夠

成班傻閪俾人撚

係香港受夠做咩唔返去?

咁難頂比人聊 不如走啦 香港好危險架 返鄉下啦

可能班女仔想識你地都夠膽講得出口
根本你地由細細個已經好冇家教
又或者你地屋企人普遍都係唔識教小朋友
5,6歲就一大班做街童周圍蝦蝦霸霸
大左更加唔洗講

收嗲啦 其實點解唔返你地國家，係要起香港賴死唔走？

有一集 viutv兩面不是人 本來成個攝製隊 以為有兩隻蝻好心車佢地 點知佢地走到中間話要求個混血妹 坐佢地中間 佢地唔肯比人趕哂落車你就知蝻幾咁賤啦

好心響香港打中文啦

本身你地係人地既地方已經沒立埸啦 , 你要討論就打返中文啦屌你老母

38/5000

मैं नहीं जानता कि आप किस बारे में बात कर रहे हैं

番南亞呀屌晒你地老母，btw你地真係好撚臭

返鄉下吔蕉啦垃撚圾

入鄉隨俗都唔撚識咪唔歡迎你地咯，就係咁簡單

含撚啦蝻，有破壞冇建設，屌你老豆屌你老母屌撚到你祖宗十八代都魂飛魄散灰飛煙滅呀
返鄉下吔蕉啦寄生蟲
聞到你地嗰浸充滿住犯罪意圖嘅低賤惡臭味就想嘔

番鄉下吔蕉啦死臭蝻

學校有一半係南亞學童
無可否認佢地真無乞人憎過本地生好多
無紀律 唔識尊師重道
以為自己係大佬成日同人打交 目中無人
真係愈黎愈反感
利申 教畜

有cam影住都咁癲

你係尼泊爾？

冇我地南亞人生育
提供新血
你地教書丐食㗎喇

明樓主講咩

自己都見唔少hihi南亞人

不過亦都見過辛勞勤奮既南亞人

有時我覺得d南亞人都係受唔住歧視先會變得唔友善

香港作為一個國際化大都市 包容唔應該係只對白種人囉 咁樣只會淪為崇洋狗

希望你地都融入到啦

收皮啦蝻亞狗
屌你地老母啊
足球場又霸黎玩埋晒啲濕鳩板球
惡撚晒咁款 比你地啲波打到真係好撚痛
咪同我講我唔識閃 根本就唔應該玩啲濕鳩板球 足球場就踢波啦屌你地老母

呢個post睇到我隻眼好撚痛

呢d 無恥言論同支那種差唔多 所以我唔覺係歧視 係應有態度

死開啦蝻 你地目中無人 我地又要尊重你?

點解而家連南亞狗都有acc

唔好講到自己咁重要啦
十個九個都係昆綜援 書又讀唔成淨係毀壞學校公物
係新血定瘀血 我真係唔識分
100個入面有1個會係乖會聽書
我係咪要好感恩？

依家明歧視你呀屌你老母 岀黎隻揪

我覺得新一代南亞裔同香港人無咩大分別
只係無受過香港教育洗禮個班比較黑人憎

港人都俾人話唔滿意咪移民
係香港變得越黎越on9
你地又太過敏感

屌你老母 管撚好你d同鄉先同我講呢d
唔撚想再post個犯罪list啦 扮睇唔到咩

thx bro

南亞裔努力成為主流族群
好似倫敦咁
thxx

Go back to your country
Motherfucker

南亞人犯罪
香港人都有好大責任

1. 警察冇用
2. 你地都有義務去制止罪案, 管好d同鄉唔淨係我地責任
3. 有頭髪邊個會去做癩㾖, 係社會支援同資助不足
4. 華人佔大部分數字

番嚮下喇，死仆街

摺埋啦 喺香港你永遠只會係低賤族群
你班垃圾

係 駁唔到

樓主係到扮南亞人

清曬你d搞搞震既同鄉先啦，講咁撚柒多野

我係內地新移民，好明白你地遇到咩歧視

我地一齊努力

畜牲即係畜牲

唔死都無用

你 d 同類呀

南亞狗死全家 等候人道毀滅 中國共產黨 萬歲！

班仆街蝻死出香港啦手
做project要落ssp買布
著包到上頸tee、中袖針織褸、及膝裙、legging、波鞋
全身包到咁咩都冇做過 望都冇望過班蝻
屌 一路由鐵皮屋追到出地鐵站

早幾個星期我由金馬倫道行過海港城
比蝻由清真寺追到1881
包到頸鬆身tee、牛仔褲、波鞋
望到冇望過佢地 係咁追黎喺你耳邊講野
痴撚鳩線

唔滿意就走啦，呢度無人歡迎你地

明明大家都係香港人

送俾你，你對住佢慢慢傾

你唔可以否認或者唔認同你地當中有一班敗類同胞 你地應該企出黎同呢班敗類抗爭
而唔係叫我地接納包容佢地

樓豬好波 引多d haters

你用歧視眼光睇我地印巴之前
有冇停低, 靜靜地聽吓佢想同你講乜先
如果冇,係咁走
就唔好怪佢地啦

開始懷疑你係假膠 全部歪理
我著得少=你強姦我係正確？
你強姦人因為無港女畀你搞所以係港女責任

你搞清楚 你生活緊嘅地方叫香港
香港人=黃皮膚 主要講廣東話 寫繁體字
由細到大接受香港教育 喺香港文化中長大

唔係你班垃圾偷渡狗喺到苟且偷生都可以叫自己做香港人
請問你有幾多同鄕係交過稅
香港社會資源原本緊係港人為先啦
分畀班蝗已經慢慢令好多本土人不滿
家下你哋仲想分埋畀你?
你哋瞓醒未？

其實你哋國家嘅教育好垃圾所以教到你哋啲價值觀都係咁垃圾
霸人地方 搶人資源 覺得完全無問題
之後仲大聲夾惡話人哋睇你唔起
喺依方面你班蝻真係同蝗不相伯仲

可憐之人必有其可恨之處
我真心希望你係假膠引人屌蝻狗
如果真心嘅話你抱有嘅價值觀真係同隻狗無分別
麻煩教你同郷我哋廣東話一句諺語
「分下莊閒」

南亞狗死全家

又話自己同鄉係教徒

點解港豬都係豬, 你地又咁唔尊重

Agree Hong Kong is an International and multicultural City
No racial Discrimination
Racist scum , Please leave

屌你老母，停低落黎聽你地講咩都俾人姦左啦

由細到大比人歧視，反抗好正常

啡皮狗=全世界最垃圾人種

香港人一樣有變態強姦犯 見過南亞一樣有好人
唔好介意 樓主加油

咁你地班仆街更加要企出黎教育佢地
唔係教育我地點包容佢地
屌你個臭西

尼泊爾嘅可以留
其他嘅不了

番工最撚驚見到啲南亞小朋友，一啲家教都冇，成日搞破壞，十個有十個都係咁

我細個比人叫大陸仔，明明我無偷無搶
靠自己能力由內地落黎生存

請善用起底功能
Btw蝻亞蚛蝀蛔豬全部死全家

道理等佢有班無品既去旅行 搞臭香港人呢個名

佢做但就要大家受一樣

你外貌膚色髮型都代表夠自己民族

我同你講呀
尼泊爾仲黑暗過印巴呀

唔好咁民族主義啦
咁自我中心同中共自己玩單機有乜分別
雖然有一部分支那人好鳩，但唔代表全部

新一代土生土長講純正廣東話
已經本地左，以香港為家
唔可以唔承認佢地係香港人
香港始終係多元社會
唔係排外既地方

利申: 遇左比連仔屌

收皮啦假膠

尼樣真 成日見佢地刀好熱情 吾怕生保人

我識好多尼泊爾人
好多都好勤力同埋好容易融入香港人生活
而且都唔會好似其他蝻咁周圍惹事生非

55

1.) 正如經常在飲食台出po屢穫負評既ust南亞仔巴打說
我地祖先分分鐘喺香港耐過你地中國人

2.) 二戰我地祖先有1份保衛香港

3.) 香港是我家,係種族多元社會 只要擁抱香港價值觀都係香港人

4.) 好多港女對南亞起痰係事實, 你睇下好多港南couples

五毛狗又黎撚連登啲小學雞

我屋企附近好多你地既同鄉 每次經過都眼甘甘望住哂 屌 你唔好再話咩有色眼鏡啦 你班同鄉先係用有“色”眼鏡果D人啊

仲有啊 之前我果fd返屋企 畀你隻同鄉跟住返到屋企樓下 仲要一路跟一路R J 打飛機
好彩我個fd走得快 走遲半步都唔知會發生咩事

唔好話我地歧視乜乜乜 反省下自己點解會畀人歧視啦

同蝗女人一樣黎香港呃資源

包容 包你老母
你班蝻返你個鄉下啦搞到香港烏煙瘴氣
仲叫我地包容你地你地唔識檢討下自己？
諗下點解我地咁撚蝻，你地仲衰撚過啲蝗
蝻啲基因真係有問題就算係香港生活果班都係
我仲記得十六七年前我仲讀緊小學
學校旅行去郊野公園係廁所無啦啦比3個蝻捉黎打
班蝻識講廣東話係香港讀書（地利亞）
跟住仲屈鳩我話郁手先同我老師講要我道歉
仲有阿係6年前我夜晚打完波返屋企
有班識講廣東話既蝻想打劫我
好彩我郁手先拎個磚石打鳩佢先打走得到
你老母自己識講廣東話話係香港土生土長就係香港人？
蝻就蝻啦撚樣

想知你地印巴 點樣教你地既子女? 係學習緊乜野既價值觀?
大多都覺得啲南亞細路好百厭, 好無禮貌, 唔聽話, 過度活躍咁
其實要融入當地, 往往要好努力去改善人地對你地既睇法
例如係友善, 樂於幫人, 勤力, 有學識, 尊重人等等

大佬呀 你地班友話就話香港土生土長
受香港教育，但係有幾多係比心機讀書呀
攪到自己淨係識講，唔識睇，唔識寫
全家都靠政府養，自己得閒成班打下板球
之後又話人歧視

你都痴撚鳩線
三唔識七做咩我要停低聽你講咩
我當你唔係想做咩只係想問路
一個唔理你你都會問第個啦
好人好者唔識嘅追九條街托柒呀

應該先考牌 再發放暫住証

身分證/長期居住証 需要有10名香港人評分簽紙同意

其中半數需為鄰居 同事 上司 .

唔好似為上黎連登開個post就有人撐你兼r光環啦

唔怪得人喎

仲咩咩叫「我地犯罪係你地香港人迫成架」
邊個搵支槍指住你迫你地啲南亞人犯罪呀
你啲論點根本就打橫黎講

[quote]地址呀撚樣

人地好心著雷劈
香港地好人難做

我地d女仔唔會咁

你都幾豁達
祝你快啲有同樣遭遇

唉,點解你地唔肯放低成見先

我見過有一個 讀書好乖識做人 最後尾做埋老師 但真係得一個咁多囉

某程度上 你地班蝻仲低賤過蝗

點唔怪得人？
即係你地班垃圾打人打劫係因為我錯令到你班垃圾咁做？
垃圾蝻啲思想真係西利
抵你地班垃圾比人歧視

咁咪走囉 返去煮咖哩啦你班垃圾
r呢樣r嗰樣又成日搞9香港人，仲厚面皮到話咩忍夠，咩我地迫你都on99
收皮啦食屎狗 寄人籬下仲咁撚多嗲

三九唔識七喺耳邊黎講野把撚呀
咩人種咁做都唔會令人接受架啦
仲話係好心 大家唔識我又冇野需要人幫手好咩心
當話識朋友都好 點解我一定要識你同你做朋友先
見人係咁走好心就收皮啦

講起板球

班南亞真係好鐘意係籃球場到玩

霸住個籃球場都唔同你計 重要亂咁打 粒波成撚日打到打緊波既人

好撚無公德心

屌你老母撘車一見到班巴仔細路一定無好野，當架車遊樂場咁又叫又跳嘈撚過狗好撚難唔歧視你地

go back to ur country damn ass

stupid ass
allahu akbar

一句講撚哂，寄人籬下就要守返呢到規律，係要你地改變去融入我地，唔係我地改變去包容埋你地，唔鍾意咪走囉屌你老母。

香港人同白人外
其他死番自己國家啦
低等種族

事出必有因

乖條撚，見親都嘈撚到仆街又無禮貌。

無人起底 以前樓主成日出post反南
不過無人理佢 家下係到扮南亞人曲線反南

咪係 你話你比錢移呢都話 個個都扮野黎避難屌

sorry啱啱先起返你底，原來前輩黎

日光日白係屯門西鐵附近有蝻問我拎電話號碼
唔比又話要微信 跟住唔理佢走開
係到死跟爛跟
由西鐵站跟到去屯門法院
1個鐘後係屯門法院出黎 仲企係門口等我

跟住由法院走入屯市
見到保安即時指住佢同大大聲講"呢個人跟蹤我好耐 幫我報警"
隻蝻先即時跑走

含撚啦屌你

我想問，點定義為香港人?
老實講，南亞人會犯嘅事，港人無犯咩？
話南亞人咸濕，𥄫人，港人無咩，咪又係一樣望又影人，成個連登都係
話南亞細路曳，如果換轉係白人細路，咪又係話好活潑得意
仲有好多唔講
話人地無家教，但自己又咁樣話人係狗又屌人老母，咁又好有家教？仲要喎，只係敢係網上平台鬧人，出到街見到又係唔敢做，唔係講好唔好嘅野，出到街，起碼人地南亞人夠膽一路行一路同你講野，自己呢，咪又係得個諗字，唔係敢講唔敢做呀，係敢諗都唔敢講，有咩事咪又係個個縮
你地歧視咪歧視囉，認左佢啦，唔係咁都唔敢呀嘛

無人唔認啊我係擺到明歧視啦但點解先? 事實係班蝻真係好撚猖狂啵，

連登仔會跟蹤女人，周街講i love u,摸手摸腳？

我認我歧視南亞狗

就係有你班垃圾 香港你地都有份搞衰

影人相上來呢？

算9數啦南亞狗
反印度食蕉啦 係香港柒 屌你老母 香港呀呢度

我走？你憑乜要我走？
on9少陣啦，我踢你地走就差唔多
莊閒都未識分就響度叫

痴撚線面皮厚撚到

睇完你開過既post再睇返你覆既野真係好好笑 用心良苦

點解人地星加坡就入正嘢
香港入埋哂啲蝗蝻蟔

真係睇唔過眼啲人咁樣講野

今朝先覆左樓主個啡皮post,我以為佢比啲啡皮狗落左降頭咋

呢d人真係痴撚線,露條J追住你隨時可以話係[只係想比你欣賞下阿拉真主既傑作]

你講得岩，應該送晒入集中營

好撚心，真係想融入香港社會就學好啲中英文，多啲人讀到大學，讀唔成書最基本都學下國際禮儀，了解下香港文化真係唔鍾意三唔識七俾你望實，唔知你地真主有無教你地控制下碌鳩，個手環係咪真係禁止/提醒到你地唔偷野打劫。

你班友正常工作食飯假日family gathering都無人得閒歧視你，乞人憎既都係成日無所事事周街跟蹤人、遊蕩、販毒、作奸犯科個啲畜生，你認為你自己唔係呢啲畜生咪繼續做好你本份、繼續識多啲本地朋友囉，人地歧視你唔一定係你錯，但你唔會阻到佢去歧視你，呢啲係你種族附贈俾你既共業黎。

都好過你連返自己國家堂堂正正做返個人都唔敢

南亞狗

南亞仔仲污糟過豬
但佢地竟然話豬不潔
笑撚死人

地你老母 有冇交稅呀？？

我諗剩係連登都已經好撚多新香港人
我係原居民都無你班偽港狗咁撚臭串
以為自己早人1,2代黎香港就可以變香港人?五十步笑百步

我相信每種人都有好有壞，我做工程會落地盤，so far我遇到嘅南亞人都係友善同熱情嘅，唔明點解啲可憐蟲要以偏概全，係佢地思想有缺陷定係俾人歧視開所以就將呢樣野轉加人地身上呢？

換左落支那到 一樣得

因為香港既當權者全部只係為自身利益,懶大愛收班爛坦,做聽話既共狗

星加坡政府每個政策真係為國家著想

so true thx bro

首先南亞人係香港過百年，一直都相安無事。
只不過係近年D假難民係香港犯案搞臭你地個朵，你地D PR唔係應該放番係治安日常方面咩？
好心你地唔好咁on9成意為黃種人歧視你地文化宗教，成日宣傳"我地係南亞人，This is what we are，要尊重我地bla bla bla"，其實未重黑人憎同令人覺得"我地係南亞人，(打刧強姦斬人)This is what we are，要尊重我地bla bla bla"。與其嘥咁多錢係D文化PR度，點解你地唔夜晚出街捉D假難民，做黑警，做保安etc。
坦白講你地D文化關我地黃種人閪事，拜阿拉或濕婆無人想理，香港人咁膚淺，你一講英文無人會理你係邊到來。最緊要係唔好比到人有"夜晚就會有一堆面目模糊嘅南亞人就會出街打刧強姦斬人"嘅印象就冇人會想理你地。

班蝻岀下聲答下我阿
係咪因爲我錯所以先比你地打比你打劫

每個種族都有好人壞人
好開心我識到既係好既南亞裔

其實香港人討厭班蝻黑好正常
1.恐怖份子盛產國
2.犯罪率高
3.強姦合法化
4.搔擾香港女仔猖狂

我知唔係全部,我知強姦合法化係印度,
喂,咁講啦,你同我講十舊屎有一舊係香既,比你會唔會去試圖搵出邊夠香?

講得太多了,係笑你巴基爛坦又點

因為我身邊所有蝻都係殺人放火 姦淫擄掠 走私漏稅囉
我都唔明點解d死蠢要以偏概全 認為一個蝻係好人就全部都好人 唔通真係要佢地老婆仔女俾蝻雞姦哂先知咩事

咁大個仔唯一一次無啦啦比人打就係咁蝻打
第一次比人打劫就係比蝻打
唔通又係個別事件

你地先祖好多係客家人(假難民)
假難民都係人
亦可以成為香港人
佢地都可以好nice 其實

مجھے جسٹن بیبر سے پیار ہےمجھے جسٹن بیبر سے پیار ہے !
?مجھے جسٹن بیبر سے پیار ہے

垃圾蝻

人哋無啦啦做乜要X你？ 話唔定你地戴住副有色眼鏡唔尊重人先呢

میں سکول بس کے ذریعے جاتا ہوںمیں سکول, بس کے ذریعے جاتا ہوںمیں سکول بس کے ذریعے جاتا ہوں

痴撚線 正常見到犯罪率咁高嘅人
都會警醒啲啦 唔係仲搭住膊頭畀人姦畀人搶野畀人打下話 我唔撚知你會唔會做呢啲野 但唔係有得避唔避下話

識到呢啲人，你嘅社交層面都好有問題，仲敢拎出來講，
麻煩你睇清楚，我就無以偏概全啦，亦都唔知你講嘅人係邊，如果中文唔好理解能力差可以去再進修下中文啦香港人

痴撚線理由,係啦,復仇聖戰嘛
呢班畜牲做任何事都係因為人地錯先,得啦?滿意啦?
返得印度食蕉未?

尊重？我一岀廁所門就比你班垃圾打？我發生咩事都未知？打完先知你地班垃圾打
打完仲係到笑9我
打劫呢？即係我唔尊重佢所以就要打劫我？
你地垃圾無啦啦係面講粗口屌我我仲以為係香港人屌緊我
我跟住一轉身就話打劫我先知係垃圾蝻
仲有
就算我唔尊重你你地就可以用呢個借口打我同打劫我？咁你地班垃圾既意思同印度人有咩分別？因為女人著得暴露所以我要強姦佢？
低等人真係低等人

唔該！
唔好下下一口咬定香港人歧視先… 人哋無啦啦做乜要 X 你？ 話唔定你地做埋D仆街野唔尊重人先呢

自己同鄉做錯事話人地帶有色眼鏡睇人
檢討下先

一樣係邪教恐怖分子

點啊?回應下啦蝻狗又個別事件啊?

應該係你得罪人自己唔知啫

我地同鄉信印度教/火教/錫克教/甚至伊斯蘭教
一般好和平同反對暴力嘅

你唔好以偏概全喇

btw我代佢地同你sorry

跟住班垃圾蝻會話你地班香港人都會犯法啦
我犯法又有咩問題
你地用有色眼鏡睇我地我地咪咁做囉

喂！
唔好下下一口咬定香港人錯先… 人哋無啦啦做乜要歧視你？ 話唔定你地班虫南戴住副有色眼鏡唔尊重人先呢

呢啲廢話套落邊個度都得
因為邏輯錯誤
假設就當係真
咩話唔定
我就肯撚定戴有色眼鏡
因為你地就係on9

巴打
我想講

你地唔搞鳩我地 我地唔會理你

我地幾時會歧視非洲人？我地幾時會歧視南非黑人？

點解會歧視你地南亞人？就係因為你地成日搞鳩我地身邊啲人，你地想我地對你有返啲好感就唔該叫你啲同鄉咪再出街周圍撩女仔，對住人地講粗口，成大班人落球場趕人走

Btw 有心聽先算，聽完唔做唔好怪我地唔鐘意你

其實你知唔知樓主同另一條友都係假膠黎 唔明你就係佢地個名㩒起底個制就睇到佢地開過咩post 基本上成個post都當你狗咁撚

收皮啦，同大陸狗一樣係垃圾

理撚得佢有無交
就算佢有交，我地都唔撚會當係香港人，吹丫

唔出街周圍撩女仔,咁去邊撩?
根本港人冇關注過我地南亞裔性權利
淨係識剥削我地人權

最好送撚哂蝗，蝻去集中營，咪撚阻住地球轉

是咁的，當佢地真係假膠，但我講嘅情況都係事實，我都係想講個事實出來，非冒犯

性權利，送樣野俾你，相信佢可以解決你嘅性需要

唔駛多謝我，慢慢享用
想要人權就返自己國家，再唔係加拿大，德國都得

躝啦死仆街
再留係到屌到你老母反白眼呀蝻亞賤種

收皮啦 香港關你撚事咩垃圾

收嗲啦柒頭

蝻狗返去食屎啦 垃撚圾 蝻亞賤種簡直全世界最垃圾既物種 豬狗不如

有乜野比撚狗更如好玩？梗係撚蝻狗啦

其實歧視蝻唔洗理由 係歧視你地嫁啦頂唔順咪走

死撚開啦 依加出街見到你班蝻亞狗都唔開胃
又臭又成日搞事 姦淫擄略 殺人打劫 乜春都做齊
細個嘅就已經恰鳩其他細路 整撚爛曬D野 拎住板球霸曬個場 趕走其他人
大嘅就一唔跟住人 視姦 言語性騷擾 強姦 成日撩事鬥非
我屌你老母啦

南亞人都有ac

有時有啲嘢唔係你問題，不過有好多同你睇落一樣嘅人做過啲你都會覺得唔啱嘅嘢，所以大家出於保護自己，就會覺得你都有問題

食撚屎啦啡皮狗你d咁既垃圾人種係必須被一個不留地種族屠殺

睇完樓主既留言 想講句 收聲啦

我同意有好多真心土生土長既南亞人，廣東話分分鐘流利過好多香人，有正職。
但你地比啲同胞搞撚臭個朵都唔可能下下叫春話人歧視你地，我地香港人成日比外國人當係中國人，唔通要上街遊行咩
我就唔撚理咁多，你南亞人，fine，只要你識廣東話，有正職，出家唔帶利器，唔會大聲講自己語言，唔嘈，唔臭，唔會夜晚成班係街流連
我都一樣尊重你地

嘩
真係痴撚線
本身都唔想駁你一陣又話歧視你地乜乜乜
你地d食屎邏輯唔該番你自己鄉下慢慢講經啦

成班日撚日係d馬路邊坐, 行行企企, 見到女就吹口哨望望望 有d仲跟撚埋佢一齊行
點撚樣唔歧視你呀?
係狗呢d無自制能力既先要人管 番鄉下啦垃圾

好多唔係南亞狗做警犬呀傻西
用下個腦袋好唔好？

睇完呢個post，好慶幸連登無乜活躍左膠

收檔啦撚樣

屌你老味去d狗場到同d狗乸配種啦 關注左你啦?

不過講真，我寧願有南亞裔好過蝗蟲，只少佢地肯去學番我地語言，唔會有個種妹仔大過主人婆既觀念

至於治安問題真係要搞搞佢

你講咩撚野

南亞人?
做乜撚野美化自己做人
你地狗都不撚如呀

加油啦，管下你啲同鄉唔好搞事，唔遲早排蝗咁排鳩你地

睇左咁多, 講左十幾頁LOOP左N次 "其實我地都有好人, 我地都可以好NICE", 咪即係同講中國都有好人架, 伊斯蘭教都唔一定係恐怖份子一樣

有無諗過點解大家對你地印象咁差先? 根本係你地一部份人做臭左自己個名, 令到大眾對你地印象好差, 你地自己係有責任搞返好自己個形象, 而唔係下下彈出黎話"我地都有好人架"咁樣囉

而家只係有部份人不停強調自己係好人, 但乜都唔做, 剩係識話我地歧視, 自己又放任另一部份人去搞事, 不如你地自己教育返有問題個班人先啦

屌 係地鐵睇依個post 格離個蝻望住係度

係要揀舊屎食咁on9

收皮啦 屌撚死哂你地班仆街呀
小學果陣同朋友放學返屋企都比你地班撚樣跟住哂 之後仲要叫你地啲大佬黎踢鳩我地書包 果陣好記得嚇到同朋友入商場打電話叫屋企人接返我地

有時係街見到你地班蝻狗一見到啲小布既女就就成隻狗咁咸咸濕濕咁吸撚住
屌你老母呀

同狗無分别

要屌就去屌你自己啲同鄉 根本幾個南亞仔圍埋一定周圍搞事撩女

打堆蛇出黎做乜撚野

收皮啦南亞狗

寧願屌大陸妹 都唔撚屌朱古力奶

假膠都咁認真

高級嘅鬼佬都可以係香港人！

你個標題都錯撚哂啦屌

屌你老母，有無諗過依家無女性覺得應該同一個周街撩人既男仔交往呀？你自己諗下make唔make sense先啦？人地係會驚架，會當人心理變態、係痴漢行為黎架！

你想識個正經、有氣質既女仔，咪報下免費興趣班、做下義工，都有好多心地善良既女仔肯同你地由朋友做起，你地唔好一日到黑就諗住點溝女、邊度搵人扑野，自然會真係有個適合既人出現

性咩野權利，侵犯人唔係性權利黎架
有性需要麻煩開套av出黎關埋房門打J啦

南亞狗有咩貢獻?
除咗犯罪之外仲識啲咩?
呢啲低賤人種咁撚樣想我哋尊重?

不服來辯

雖然唔應該以偏概全 但遇到嗰啲多數都好痴線
試過坐係車到有南亞走埋黎敲車窗望住我笑
就算係日光日白 行深水埗一定會俾南亞仔𥄫 如果唔係身邊有男朋友/屋企人啤一啤佢地 真係會一路望實你笑
笑到你心都寒埋

話畜牲係畜牲有問題
成班好似生蕃咁
冇啲文化冇啲禮貌
出街見親人都好似想聊交打咁

老鼠籠只會放係有人既地方
明明你地係條坑渠到好地地,自己走上地面迫人討厭你 何苦呢?

一句講晒廢難民公約
之前政府話廢d仆街左膠又屌
搞到廢唔成

allahu akbar

無人話南亞裔人一定係錯
但一定係佢地同鄉搞臭左自己種族
所以先令其他人對佢地更有戒心

印象中 前排某報有一個南亞裔犯事表
當時真係一日一單

深水埗 尖沙咀 元朗 依d高度蝻化區點止一日一單

可唔可以答下點解你地要咁犯賤留係一個歧視你地嘅地方？有小小骨氣嘅都走啦，除非你地真係黎乞食架啦

走啦屌你老母！

屌你班垃圾蝻,理撚得你係咪土生土長,一樣係垃圾
班蝻細路個個有有爺生冇乸教,專做仆街野四圍破壞
你睥住大陸蝗佢地都仲會收歛下
班蝻?你一屌佢,佢變本加厲呀

係啦係啦 你地蝻平時打劫人打人果啲都係因為我地得罪你地先
講到自己係受害者咁
唔該想下點解你地班蝻會比人歧視 因為係你地得罪左我地呀懵撚

香港我地都有份建設

如果你對我們南亞裔咁不滿
你地大可以離開

收皮啦阿差
食我哋住我哋嘅
仲夠膽咁多要求
唔趕你老母臭閪走咪俾面你地囉

南亞狗吊老母

啱啊 專門用南亞狗咬南亞狗

見到topic 俾咗負皮先

建你老母呀
當年你班印度賤種俾英國人請黎當警犬咋
建設？收皮啦

保護到香港淪陷三年零八個月？
蝻亞人真係特別低賤
閪過屎又要認叻

推

頂

你地又垃圾 個身又臭
成陣畜生味咁
公廁都冇你地咁臭
都唔知南畜老母全部係咪係公廁直接痾你地依班賤種出黎
垃圾始終係垃圾
你地邊有資格係香港同香港人睇齊
乖乖地做香港人奴隸喇賤種狗
學咩人講人權 入黎我地屋企周圍痾屎都未撚屌你地 平權？ 我剷撚平你班畜生就差唔多
每年一堆二堆垃圾 香港人要練槍試藥搵你地啱曬
係唔撚公平嫁喇 入人屋企 拎你地試藥都已經係保留你地既唯一價值

啡皮狗

收鳩皮啦 啡皮異族
撚同你冇分別咩
同你一啲關係都冇啊 屌你老母
香港你有份？唔好撚柒啦喺到乞
你地只係偷偷地走過黎拎著數既寄生蟲咋
你地隨左令班懲教 同 警察有工開
你地仲有乜撚野用啊？
你地啲祖先都有份建設香港？
你地啲祖先都係喺到強姦打劫咋
走啦 屌你老母 和平共存？你會唔會同曱甴和平共處啊屌你老母

收皮啦啡皮狗，狗都不如

垃圾人種

呢個世界冇人鍾意你地架

好多蝻覺得自己人種係高級過華人
人唔笑 狗都吠

笑撚死我

屌你老母

阿拉花瓜

ok

你都戇鳩鳩，屌你都廢事

呢句你送返畀自己啦

如果咁計，我哋呢啲華人更加應該俾人屌，你睇下你個好同鄉阿振英做過啲乜？

樓主出雲丸看到留言和網上新聞嗎?
你叫我對東南亞人如何有好印象?

樓主標題叫香港人唔好點點點 已經好難幫你 你都係香港一份子

香港少數族裔都係大家一份子 自己趕人哋返印度 你班支那種唔好躝返去河以北？
利申：非種族撚

你收皮食屎再扮狗吠啦死廢柴

我唔會話佢地係狗 因為會侮辱左d狗
話佢都係甲由就差唔多
南亞人係劣種係垃圾

樓主加油
香港竟然有咁多Racist

可否不分膚色的界限
願這土地裡 不分你我高低

你睇下自己打乜嘢先啦 ，真係賤

港豬睇下人哋星加坡 再照下自己

星加坡一樣歧視蝻畜
你真係無知垃圾廢物

你認為人哋同你一樣咁賤？

樓主假膠

你係到開post 就預左連登仔當狗咁撚
但我又覺得不至得要鬧得咁難聽
係到屌班支那先

真主偉人

人地可以做咩 女性夏天穿少布啲就要俾你地跟？
咁同因為係穿得少布預咗俾人非禮／姦 個啲on9有咩分別
blame the victim

南亞狗死全家

咁唔鍾意嘅咪去英美歐洲囉，留喺香港無著數呀

橫掂嗰邊大把人歡迎你哋，你班友鳩痕佢地都自願腿張開任你屌架啦，點似得香港人望兩眼都話視姦啦呵

香港呢啲西地方唔啱你哋住架喇，走啦

咁你又都幾煩，香港都唔啱你，返去河以北啦

蝻豬最好去德國，強姦完德國妹之後人地仲會包容你，唔似得香港人咁衰咁歧視

起底功能其實好好用

你唔係唔代表人地唔係。你冇做過唔代表人地冇做過。點解覺得係你地？因為你地做嘅野解釋緊你地係咁樣。你地黎得香港就要守香港嘅法律，點解強姦案永遠都係你地？因為唔守香港嘅法律。你地嘅地方唔守唔代表黎到我地地方唔守法律，我地香港嘅咸濕阿叔都冇你地咁娼狂。只因你地不守法律，所以我地就滅絕你們。
你地走喇。我地唔想搞大佢
你地去大陸就比人

你不如慳返啖氣 完全説服唔到人

正確，種族歧視係每個國家根深蒂固的問題，其實唔係冇得拆，只係比較難拆。

因為每個種族中都有好有壞，這些壞份子的行為足以影響全族的聲譽，好的只是在幫這些壞的執手尾，但這不等於毫無價值，只要這些好的堅信希望，他日必能成功改變他人的看法。

你可以從不同媒介宣揚此精神，最好是較大型的媒介，以及是得到廣泛認知的媒介，作為途徑。

也可以加入不同大型團體，為社會作出貢獻，社會企業是較好的選擇，使更多人了解你們、明白你們，從而得到認同。

同時也要使更多同族一起參與其中，才能發揮最大功效。

我知這是一條漫長的路，但只要你確信成功，便有希望。

在此支持你！

突然感到比樓主呃了，剛剛仲咁信佢。fk

冰封三尺非一日之寒，口口聲聲話「我地受夠啦」之前有冇諗過點解咁多人見你前面就憎你後面？如果唔想再比人仇視就先自我檢討，改咗自己啲劣質行為再講啦！可以話有蝻嘅地方治安好極有限，成班唔要面嘅蝻

究竟一個人要有幾下賤，至可以明知自己俾其他人歧視緊，但仲係唔肯返去自己地方，要繼續留響人地方俾人歧視呢？

支那狗射你的眼珠又改左名？

蝻與蝗 不得內進

你地唔係認為豬係不潔嘅咩？
做乜同隻豬乸一齊影相嘅？
係喎，都唔記得咗你地係蝻豬公，同豬乸一齊影相都好正常啫

尼泊爾話都識

南亞同Islam 都應該肢解拎去喂狗

所有蝻亞人賤撚過狗
不服來辯

我地都係真正香港人

支持樓主

樓主唔好灰心 做個好人 用真人真事去感染其他人 上網同連登仔辯論冇意思

好多人根本冇一個真正既南亞fd
正如連登仔都話大陸人賤過狗

連登仔智商真係高撚過狗👍

傻鳩 你邊位 要說服你？人地話你歧視 都要說服你？

D傻鳩不嬲都係唱k mode 邊有人真係理會歌詞，有都只會係情歌

thx bro

香港多d你呢類人一定更美好

其實我地南亞裔做左唔少好事, 只係大家唔願意承認啫

愈來愈多人接受教育同政策優待

晉身社會中上層

我地對社會貢獻甚至多過大部分華人

可能香港人對我地認識唔夠深先會咁睇我地

我鼓勵連登仔多d同我地南亞裔團體交流

問題就係好多野得蝻同蝗先會做

嘩，而家d蝻識打中文

收皮啦垃圾南亞狗 之前去踢波佢地成班同我霸住個場打板球 仲攞啲棍兇鳩我地 見過一次真係唔會再對南亞狗有好感
利申：真係講緊南亞啲狗

同鄕已經有人加入政府中高層喇

有乜出奇?

怪就怪老鼠屎多過粥
邊得閒遂粒遂粒挑返出嚟

而家香港有幾多個人係香港原居民啊..

本人為原居民後代,白紙黑字既族譜既先人由明朝開始

可能?你查清楚先出黎鳩UP啦,差仔

話自己係香港人之前可唔可以喺個香港討論區到打啲無人識睇嘅鬼畫符 係香港人要屌都打返正體中文廣東話，你鍾意打英文都得

其他種族嘅人無問題，我地歡迎架
但最大問題就係蝻狗，同埋我地唔歡迎蝻狗囉，明白未？

賤種黎人地嘅地方，仲要求番人離開
唔怪得人歧視你班賤種，真係低賤又厚面皮

南亞狗金剛棒.JPG

我地交稅分分鐘多過某d港人

btw thx 支持我們嘅bro and sis

اللہ ہانگ کانگ پر رحم کرو

اللہ سبحانہ و تعالى عنہ آپ پر رحم فرمائے

負皮唔係咁呃嘅

有交税又點？交咗税就大撚晒？